[指點江山] 呢幾日混左大量大陸新兵源落黎，宜家要演習做訓練

寶林咁疊馬，幾百隻狗係條無人既街上面跑
肯定混左大陸新兵源落黎，宜家要演習做訓練
近排日日都幾百防暴係條街度周圍推進 (平日)
睇黎係為左十一做準備

預計短期內會有大鑊料爆出黎，會激起大規模民怨，所以先要咁做。

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

似似地 日日幾百隻狗曬馬

解放軍聲稱嘅換防只有人影到入，冇人影到出

琴日太子都係

721去撚咗邊？日日咁撚多狗走出嚟只顯得721更肉酸

從來係地區街坊撚狗都冇出過咁多狗，仲要係連續幾日都咁多狗

支那仔殺左無防